點睇兩位球王一齊12碼射唔入, 一齊拎黃牌?

兩個係咪私底下講掂數?